[有圖] 屌奶星！方健儀真係好撚嘔心！！！

當自己係model咩

唔明呢個老姑婆點解會有咁多廣告

佢真係當自己女神

好撚樣衰

幾正

佢呀妹係tb黎

其實佢個高鬥樣真係幾令人討厭。

唔想知

當撚左自己係大明星